收今晚黃子華！

去紅館門口撚黃牛啦
買唔到最多蝕車錢

睇新聞門口大把黃牛賣唔出倒蝕都冇人買
你唔怕蝕車錢時間可以去尋下寶,分分鍾靚飛平收

一陣試下

聽黃子華話啦，炒飛嘅黃牛值得仆街
臨開場前，個價就算低過原價又點，你一幫襯嘅話，黃牛多謝你救佢地全家，佢地每張最多蝕幾十蚊
但係你唔幫襯嘅話，佢地每張都蝕緊幾舊水
鍾意子華嘅就聽佢之前嘅呼籲啦 唔應該助長歪風

第一場 去到8點都仲係坐到一半
830打後 滿哂

Pish